而家分化撚開始攻擊民間記者會屈做大台

政府又係咁搵大台
分化撚又屈民間記者會做大台
係唔係太岩

開始多人理,就要攻擊

班分化三毛次次都係咁，一有人做好事就來分化
民間記者會無打算亦無可能做到大台

唔係out左啦咩
啱啱做果時唔係已經屈過一次

而家熱青城個班同鬼不斷抹黑緊大台

熱青城果班從來唔理佢地
一講有大台果班直接block

似係有人下旨分化

一圖睇清誰是真本土, 誰是偽本土

原來個分化post都有83 likes

陳到咪又係熱青城城班on9三國人

其實大台就係中共&林奠
佢地主導緊成個運動

有班分化撚

對外不斷數臭連登係飯民大台
但同時間又密密係連登玩分化

分化警告

大家預備定十月一號前會有更多分化出現啦

831